{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/655",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오발탄"
    },
    "text": "誤発弾住所:ソウル特別市松坡区梧琴洞4-13基本説明:ミノ、テッチャン焼き専門店。薬味に漬けた牛肉ホルモンを炭火で焼いて食べるのが特徴。さびたチョングックチャンとお焦げで終了するとよい。お昼にはもつ鍋と量を切って鉄板で炒めたミノご飯をお勧めだ。メニュー:誤発弾定食(万5千ウォン)、もつ鍋(三万二千ウォン)、トゥクヤン焼き(万1千ウォン)、韓牛ホルモン焼き、ホンチャンクが(各万ウォン)、味つけカルビ(万4千ウォン)、韓牛チェクッロース(150g五万5千ウォン)、韓国牛のヒレ(150g六万五千ウォン)、韓牛石英味噌チゲ(万1千ウォン)価格帯:2~五万ウォン台の駐車可能可否:バレーパーキング行き方:梧琴駅1番出口で膕公園の方向に直進。オリンピック選手村マンションの交差点の前の営業時間:11:30~22:00特徴:家族と外食しやすい、年中無休、バレーパーキング。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市松坡区梧琴洞4-13です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランはミノ、テッチャン焼き専門店で、薬味に漬けた牛肉ホルモンを炭火で焼いて食べることが特徴です。さびたチョングックチャンとお焦げで終了するとよいです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "お昼にはもつ鍋と量を切って鉄板で炒めたミノご飯をお勧めします。また、誤発弾定食やトゥクヤン焼きも人気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "このレストランの価格帯は2〜5万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "このレストランには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このレストランにはバレーパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランへの行き方はどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "梧琴駅1番出口で膕公園の方向に直進し、オリンピック選手村マンションの交差点の前にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は11:30〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは家族連れでも利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、このレストランは家族と外食しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "このレストランの特徴的な料理には、韓牛ホルモン焼きやホンチャンクが、味つけカルビ、韓牛チェクッロース、韓国牛のヒレ、韓牛石英味噌チゲなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 437
    }
}